其實有冇諗過香港係需要林奠月娥？

其實係林奠主動破左共產黨兩個大局
1. 溫水煮蛙
2. 換血 (150)

好多香港人其實係比林奠喚醒左對共產黨既恐惧！

講真呢一刻我唔會想佢下台，
希望佢頂得住共產黨既壓力，
甚至希望佢做多d野激化事件。

希望香港人撐住！
全民皆兵，港獨可期！

長痛，不如短痛。

#weconnect

connect埋林奠